如果今日冇劈友，話劇本果d同我死撚左佢

成撚日劇本劇本，次撚次留劇本2個字又冇次講得中，唔撚中就即刻深潛，劇你老母

咁啲商場真係落哂閘
10風球咩